投訴Admin包庇五毛關，係咪都係黎站務台呀？

Admin 講兩句啦。

去黑洞

佢包庇得好明顯，關狗成日icon洗版都唔封